講定真，係西環都係好易俾人圍

當然人多係安全d,但都要執生同不要戀戰太久。